今日dump2000億推起香港嘅股價

我出2萬億！如果今日有市開的話

大家一齊搞好佢

西鐵站交收